一句講曬 究竟元朗727 定728

啲post有時727，亦有時見到728
見728將軍澳都取消埋

究竟係727定728

727
728

Pish

守好條村啦牛屎佬